仲諗住connect Biden唔使晒心機

李桂華好快會用國安法拉你地